Japan Times 嗰登報上左NHK World!

轉自@FreedomHKG Twitter account:

Japan Times 嗰登報上咗NHK World!

Link: (02:39-03:35)

請大家幫手上Twitter retweet俾多d人睇！

其實今日冇乜外媒報道過我地既眾籌登報。。。集思廣益諗下點樣引起外媒注意！

暫時淨起見到reuters 同daily mail 有報道個眾籌：

Daily mail:

Reuters:

仲有irish times:

Push

其實今日冇乜外媒報道過我地既眾籌登報。。。集思廣益諗下點樣引起外媒注意。。。大家有咩睇法！

個廣告冇二次元元素又冇靚女，日本宅男睬你有味咩？

國際抄報要抄就好快嘅 睇個編輯有冇㩒住份稿 同埋社會影響力 推多D twitter上trend reddit外國網等 就有機會報

well done

已經勁積極係twitter開post